召喚當日有份在cc門砌牆嘅巴絲打

你哋當日返到屋企 隻手有冇流晒血 爆曬擦
想問你哋點樣處理 勁耐都唔好 覺唔覺喺水泥有問題

而家攞筷子都成問題

有冇人有相同情況

接觸英泥時有無帶手套？

太乾？徒手撈？

有

我有帶手套㗎

手套都唔戴

原來係戇鳩仔

正常情況 唔洗咁緊張 因為有可能有英泥入左手套入面你唔覺 之後不停摩擦 就會咁過幾日無事

圖？

我男仔都係咁 班女仔隻手一定仲嚴重過我

好

嚴正呼籲，如果有所謂嘅白警，或者開始懼怕自己行為嘅警察，你有一件事可以做

點解唔用棍去撈